道理係 trump 個邊，只係全世界都要佢交出權力

全世界擺明偏袒joe biden，幫佢作弊同掩飾

有follow 件事嘅一定睇得出

但點解一定要佢依家就交個權力出黎
不惜一切，做馬做到咁明顯 ....

呢個必定係置身世界政權頂層個班人嘅決定
顯然佢地視 trump 為阻礙，甚至要佢立即交出權力

美國衰落之後無耐必會冒出一個可怕嘅統治集團

睇下facebook youtube接到政治任務
一有批評拜登就政治審查

言論自由？

可見時移勢易：人權，自由甚至法治精神都唔再受到過往個種嘅尊重

push ....